［真相？］到底係示威者定警犬玩炮杖？

請留意黑色線個個範圍 再睇片
只有0.幾秒 但清楚睇到有火光由上至下掉落
再引起炮杖爆

捉班五毛驗眼

警察記者會: 有示威者燃點炮竹！

之前有post講咗都係由上而下

個班咩炒車 我地點又點 不割蓆既同我張開你地對死人眼睇清楚

係我地做既唔怕認 但唔係我地做既 我地就一定唔撚認

跟本係人都知班狗掉既
4點又出黎解畫說知

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

咁上面個慢鏡點解釋？

自己諗下點解第一下會係遮上面彈一下再爆

凌晨一定有人帶風向
光復香港 時代革命

繼續死撐啦 五毛狗
有哂片睇到由上而下落黎

自己友玩點會咁近自己人
差啲整傷手足
有手足嚇到直頭彈起

又玻璃樽又炮杖
你班警犬世界級仆街

不如連水球都話係示威者由內向外拋出黎
反正你地都係屈

其實係又點唔係又點
警犬休班著件黑T添入人群
佢中意拎支大炮再入示威者數都得架啦
早有一日會解釋唔到
所以無謂解釋
係又點 吹咩

用把遮點火咩

試下用下個腦
條片清楚見到炮仗係遮面反彈再爆
想問下由內至外扔
點先可以係遮面反彈?

好明顯係狗喎

黃大仙真相post，由公海tg轉載

好明顯開頭嘅光係入面透出黎喎
之後出左遮先光番

一定係咁
藍絲五毛慣常：有片 唔睇
有人同佢講，佢扮聽唔到或者扮唔明
最後補句：就係佢地柒

為左自己立場，作都要作d理由出黎

好眼力手足幫下手

屌班友係咪睇咗粒彈順住遮面滑落去就話係人掉
把遮都冇拉起過, 點完隻手穿過把遮掟咩

仲有話透光出嚟嗰班係咪成世未用過深色遮
太陽都擋到大半擋唔到你嗰小小煙火

屌你老母啦
掉都掉唔撚準

不割席

三毛

火光明顯係遮入面出黎

其實好明顯係入面 罩住左啲火

師兄呢點已經解釋一切，我幫你放大驚啲盲撚睇唔到

把遮都冇拉起過, 點完隻手穿過把遮掟咩

先唔好講你眼殘
個爆竹好明顯係跣落去

推

得啦 收皮啦 三毛狗
想老屈香港市民 露晒底啦

把遮就深色 點樣可以咁透光

醒目嘅手足，就會知道係樓上掟落黎。

你唔好太睇得起d垃圾深色遮

三毛狗 block

係咪冇用過遮
冇防曬嘅遮咪會透光

唔好咁睇得起你個腦同對眼

處女座呢條五毛露晒底 block左算

淨係話遮有火光冇用㗎喎
爆竹燒引線爆炸都要時間
你點樣解釋得到 啲火苗由紀律部隊宿舍跌落嚟先？

個結論就係 唔理個個炮仗係邊個炸
只要用呢條片加個慢鏡 拋嘢落去嗰個人水洗都唔清

係裏面照出嚟 同係外面發光照到
係2個效果嚟 而張圖好明顯係上面爆

點解有人開一堆似是疑非嘅 POST 呢？
想証明自己係連登金田一？？定係刻意專玩分化？？
又唔見你地搵下警察宿舍邊層掉玻璃樽？？

指唔指關你撚事咩 你住樓上 驚比人拉...明晒了

班阿毛最鍾意凌晨做野

仲好多正皮 結合尋晚一役

網絡打手已經同下晝影到班換衫黑鬼

裡應外合 全面分化

請睇路 見到疑似阿毛可以先追縱

你真係冇見過啲上下面一樣得一块布嘅遮

炮仗d引燒得好快 點炮仗要用長竹點 用打火機拎黎柒
Btw玩咩都唔割

請大家善用不推文回覆

你條三毛狗繼續9吹老屈
條片好明顯見到個爆竹係把遮上面跣落去

最cheap係你條三毛啊 躝啦

黑警 冇一個親人係無辜

系彈左系遮到 條友應該都feel到 距隻腳睇落想踢走埋。

呢段片圈住都好清楚下啦

係都唔用煙花、炮仗啦
咁cheap雞只有警犬先用得出

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

跌落把遮頂嘅話係咪應該會燒著把遮
同埋睇角度覺得係遮後面跌出黎
把遮遮住左邊緣嘅火光
單純討論個火係遮前遮後出現
唔肯定係邊個放

睇落真係似自己人點。另一角度睇到有火光首先喺左邊出現,疑似撻火。

屌你老母 覆撚左你啦唔夠人講就唔覆
係咁叫人認柒咗 認乜撚嘢
1 唔係我哋做
2 你幾時見到對家柒咗會認
政治唔係你做啱嘅野就會贏

收皮啦五毛狗

班三毛好勤力咁要喺啲人起身前配合狗警記者會老屈手足

嘩有啲人淨係挫自己人時先落力到咁既

如果你三日內就要澄清兩次自己唔係五毛，就真係要檢討下
真唔真都係

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

大家要開始文宣幫今日班手足喇
對家一定捉撚住放火呢點狂攻同狂煲大
要諗辦法拆or spin其他事蓋過佢

自己友會唔會咁on9係片喺自己隔離引爆
係自己友既話掉撚左入宿舍入面啦

你而家係完全唔遮光先有咁嘅效果
望清楚第一下白光同最後爆開嗰下, 一撚樣, 只係大細分別
第一下白光細啲又據你哋講係被遮擋, 點解仲會同遮外爆出嘅最後一下光一樣? 因為從頭到尾兩道光都喺遮外冇喺過遮內囉

成堆撚屌早唔講遲唔講，一過四點就同一時間一齊講咁齊心呀

块
霞姨!

論調一撚樣，都係專登強調自己一陣會出去，得你哋幾條撚樣咁刻意咁提住。

係以假設係手足掟的話有咩可能情況做到呢件事嚟分析
但因為可能情況只有手足隻手穿透把遮之下完全, 所以逆向證明手足冇可能係掟炮仗嘅人

點啊 撚樣 覆我未啊
唔夠我講就唔撚覆

你幾撚時見到對家柒咗會認
政治唔係你做啱嘅野就會贏

推
不過睇左幾次先睇到眼都盲

記者朋友你好

遮有防水塗層嚟跣水, 唔喺同一位置停留燃燒嘅情況下冇你想像中咁快燒著

立場哥哥live 清清楚楚影到係樓上扔落黎啦屌
如果我地有炮仗點洗比班狗係咁放彈呀

一路叫人冷處理一路特登開post講係咩玩法？

大家自己分析，但唔好唔記得對家網軍係咩時間最活躍

黑警搵人扮抗爭者做

好明顯自己人放喎

咩神奇構造先會諗佢爆開緊要掟走但要搵腳去接住西開佢而唔係避開佢
踢走炮仗呢個諗頭真係好創新

佢講都係咁講，人地喺現場睇住添啦

見你係都要入示威者數 就知你係乜野人
就算唔係三毛 都一撚定係藍絲

你地要搞清楚, 我地係要fact check, 無人割席, 唔好郁d有人話對義士唔岩聽既消息就話人係三毛

炒撚完呢單野未

­唔識點播入影片...

打咁多字又不停秒回黎鋤自己人，真係有心

斷章取義

當時成班手足喺樓下受宿舍高空掟出嘅雜物襲擊, 正因一直都係普通雜物, 冇諗過係爆炸物品, 先有可能想用腳踢走

如果一直都知係爆炸物品先更冇可能伸腳踢, 怕炸到手唔怕炸到腳係咩道理反而向後縮先係正常本能反應

天水圍都比人放煙花啦 估到係爆竹有幾出奇
人人嘅本能反應都唔同 你攞而個點嚟屈?

樓主三毛
咁都可以眼殘
記得開不推文回覆啦

其實邊個掉重要咩

三毛擺明想帶風向

如果把遮係咁透光 應該呢下唔會完全比把遮擋住左啲火光
應該係遮頂滑入內

你明顯係靑山入靣岀黎

push

係咁利申黃絲
又話要冷處理
結果自己又開post 又去人地post度推
乜柒證據都唔理
總之就入示威者數 再話要冷處理洗底
論調一撚樣 煩過你老母
名都重複幾次
屌你老母處女座收鳩皮啦

唔認同唔割兩回事 你咁樣同班廢老有咩分別

推 真相

三毛時份，大家要保持清醒

絕對認同，係我地點又點？ 7 咗又點？我7一次就掉多十次

對唔住睇唔清楚，但唔理邊個掉啦

有鬼用 佢地會話段video改岀黎

一早講好咗玩核彈都唔割。
係自己人做既就老實認啦, 唔好等班藍絲指住證據嚟鬧先嚟認。

乜都唔割, 炮仗既火力冇咩大不了, 冇傷到自己人就得。

擺明老屈，洗撚理鳩你

玻璃樽係上面掉落黎
炮杖仲揾緊片

不如大家
1. 搵把黑色遮，試下入面開電筒射出去外面，睇下透唔透光
2. youtube睇下一般燒細嘅炮仗，燃燒速度係點

天水圍放煙花我就要估到黃大仙宿舍掟炮仗九唔搭八
再者黑遮手足當時畀遮擋住咗視線, 現場又一直只係出現普通雜物, 點估先估到有爆炸品係唔出奇
而且今次炮仗係從內而外掟, 煙花係從外而內掟, 又冇話過喺警察宿舍捉到煙花暴徒, 我點知警察宿舍有爆炸品原來唔出奇, 我一直以為係白衫黑社會幫手做㗎咋喎

從動機可能性去諗，義士帶炮仗出去放等黑警拉定係黑警係屋企掟落街有可能d?前題係樓上既人一直掟野落街。

從持有可能性去諗，普通市民得到炮仗容易d定係勾結左圍頭佬既黑警容易d?

慢鏡睇啲火係遮入邊點爆喎

你邊支火機可以咁光？

咁你又比佢認到係爆竹
又唔比佢本能反應係踢走
啫你一開始就想屈落示威者到啦

純粹因為太快..

我淨係知你係廢老

講野真有point

我都覺得遮住邊緣火光呢下，似係係遮後面
而一開始係透光
但不割遮
玩咩都抵償唔到警察開槍射頭
同埋啲黑警唔係第一次混入示威者人群
點知係咪佢地做？

搵人入黎扮示威者老屈，黑鄉之前天水圍都放過，唔比係有人混入黎既？ 尋晚先捉左兩件狗扮人，其他未捉既肯定大把。

你有冇玩過一串紅？一抽一串紅鬼會咁光，唔好玩過下滴滴金就當自己玩過炮仗啦

人地對家做錯野 幾撚時有認過
你依加仲搵片倒米 有時間去搞下文宣啦
你唔俾最後係內鬼做既

以我年年翻大陸翻炮杖爆竹煙花的經驗

冷處理算啦

想割席?

我唔撚係想割席 查案既係班犬要做既野
你地個個仲追片搵料 做咩姐

幾把遮疊著，上至下sir入熟遮陣入面多

大家可以留意0.33秒，完全可以睇到有一殺那火光由上而下落到傘到，可以留意我圖中既藍圈。
小弟只問It廢，請麻煩高手可以整慢鏡幫手文宣。
大家可以由0.32-0.34狂睇就會留意到。

我睇蘋果live, 係見到高空冇啦啦有煙, 之後落左地爆, 成埋人即刻用燈照上樓上

同班五毛,藍狗講真係哂撚氣

扮訓既人永遠叫唔醒

ps:想知咩牌子既深色傘透光率可以光到咁,想買

向下嗰下似喺點完火準備掉嘅手勢 （喺由下向上拋
另外呢種炮仗嘅引喺好快 呢方面當時用家可能唔知
純個人感覺

係警犬。

i dont fucking care
on wts side anyway

望真啲真係似遮外
如果真係遮內點着咗第一下已經會嚇親
佢地係到粒嘢跌到落遮邊先有反應
仲有左邊位男士行前一步似係想護住隔離個女仔

跌左係右邊遮上面
左邊個男仔見火光所以嚇一嚇 並唔係點火
邊個玩炮仗會係自己塊面前度點火
跟住擔遮個男仔見有危險就踢開
如果自己點炮仗失手第一時間一定係跑 點會企定

Hi 3毛，連登a/c幾錢個？
btw要開始玩單機版啦你

第一下爆火光，似在遮裏面爆。之後的火光，比遮遮住的範圍比較暗。遮外面的火光比較光。

老實講
炮仗引信灰色，一點火燒得極快
睇圖殘骸就應該係一排細嗰啲黎
一點火要極速放手，唔會掟得切
所以無乜可能由頂掟落去
因為中途已爆
所以我唔認為由高掟落黎
btw
炮仗自古以黎都係驅石好ge野
燒得好
驅走啲狗
爆竹一聲除警犬
利申：細個返大陸玩得多

睇光線係炮仗係遮外爆再反彈落去

越睇越分唔到，仲難過條白金裙。

自己開0.25速睇啦

右手邊樹入面掉出黎

炮仗引線燃燒太快,由上面掉落嚟已經中途爆開

屌 實係喺自己隔離放炮仗啦 用下腦好無 你不如話埋示威者街坊放催淚彈啦

爆竹係咪呢粒？呢粒係高處拋落黎嘅，但我眼殘唔肯定依點閃光係咪爆炸品。

呀媽話有啲爆竹好多秒先爆都唔出奇。btw我呀媽撐反送中

處女座 #92500

政府乃暴力之源 #189109

周董懂不懂 #152825

呢個post起碼捉到三隻賤種五毛狗
成晚係個post不停帶風向太明顯
BLOCK佢地老母臭閪唔該

To三隻賤種: 祝你地全家盡快生癌死

發夢玩炮仗可以避邪

咩都假, 支持成立獨立調查委員會調查真相

就算個炮仗真係我地掟既，點解要咁誠實自爆？學黑警咁乜都唔認，屈番佢地得唔得

(今次果單明顯係樓上掉落黎既)

睇返擔遮d人既返應，
係爆竹跌落把遮再跌落黎，擔遮既人先發現，
先有反應。
個爆竹點左，藥引未燒完，跌落把傘到，啱啱燒完就爆

重唔認
D光罷明把遮透出黎
自己燒自己玩tk
話左唔好玩火禁on9
Tk隊友

而家係要話比大家知玩爆炸品好易tk
而家差d出事
又唔識用

解釋啦 三毛

一定係狗

依張圖太短 好多人當左係遮入面屌

明白雖然件事唔關我地事，但要明白爆炸品係好危險，好易tk隊友

屌你大陸人黎既

根本未知真相就已經不停強調係示威者做仲要叫人承認，仲要扮到搵哂證據咁都唔知有咩居心
覺得有人認會對運動有幫助定係覺得自己好似柯南咁好型？

無知撚
如果係遮入面打火
咩火機會咁光

我fd係現場話一定係上面掉落黎

出呢d po 要block,影響軍心

把遮唔係透明
如果係自己點火都唔會影到
所以係彈到把遮再落地
所以應該上面落黎的

等個post 沉啦

係咪自己友已經唔重要

3毛：佢隻手穿過把遮

你就好明顯似藍絲口吻

係囉，個炮仗明明係跟着傘表面滑落嚟，好明顯係出面

我同個c9睇住 警察宿舍掉落黎
死5毛仲可以出黎講大話
邊間屋都睇到呀 屌你個閪

條片好清楚 頭果幾秒彈到把遮咪已經有火光爆左一下 如果係遮入面三條友咁撚近 係咪郁都唔撚郁 on99企係度比佢照落隻眼度 係塊面前面爆
成班五毛當人盲 試下掉條炮仗落你度 睇下點爆

Push

明辦是非
兩邊犯錯都要指唔嚟
呢個先係香港人應有道德觀念
唔係因為自己係弱勢, 對面係強權
就自己犯錯當冇事

On9邊個放唔係重點，警放都唔會認仲屈返你轉頭啦，全民學識做無賴，一齊指鹿為馬啦

我就見到係狗放嘅，你呢？

你仲好意思話人on9仔
成個疑點就係「遮頂爆定入面爆」
屌你點火果下就透光 爆到最應果下就遮光？

好明顯係傘入面爆啦
仲兜

我認為有错要認，還要快Ｄ認，認得徹底，這才是正常人。

P牌仔 睇咗直播/片未
明顯係入面點著掉出去

有冇人解釋下點解波台狗全部都智障?

明白，係我衝動左
唔好意思

5位數AC又盲又蠢

P牌五毛 露晒涵啦

【現場直擊】黃大仙紀律部隊宿舍外有人燃點懷疑炮仗

連rthk都話外面點, 點解無人去屌rthk?

請勿再推打手po

你未繼續死撐 死兜囉
錯就認啦 仲要屈
你覺得市民信你定rthk

咩引線燒得太快就冇可能上面掟落黎？
好多炮仗條引線長到仆街喎 點着半分鐘未爆都有啦
上面掟落黎咁短時間 落到地等多陣都未爆啦

細炮杖d引線其實真係快到離譜

哇好多死狗出哂黎話係街坊dum
睇黎佢地真係好驚俾人發現係自己友dum
大家諗下邊個最易入手違禁品

認清事實啦各位，係自己友點嘅。放慢咗俾你哋啦，逐個逐個frame同我睇清楚：

一放慢嗰度，閃下閃下嘅咪係引線囉。哽咗佢啦，係自己友做嘅。

收皮啦殘體狗

仲唔一齊屌鳩rthk老屈義士

係又點唔係又點
係既黑狗武力升級到槍
依家我地一樣升級
點撚樣呀p牌仔

你噏緊乜鳩
碌到落嚟爆曬都唔可以認得係炮仗
仲有你睇清楚我立場未㗎
屈乜鳩落示威者你屈定我屈

唔撚洗理五毛狗處女座
起底睇，梁天「倚」都打得出
五毛FC

錯啊五毛